夏天真係好on9

垃圾季節垃圾天氣

你咪垃圾人種囉

你做乜7？咁都踩親你條尾？

春天垃圾啲

垃圾天文台點會取消夏天